中學生嚟㗎咋你班死黑警想點撚樣呀？ 係咪要逼香港人行最後一步

影撚住曬你撲低個學生，都可以同人哋講個學生自己仆低？

推

一定要黑警還！！

日日喺度搞人哋啲仔女，調返轉頭又叫人放過佢哋自己啲仔女， 所有Mon post狗我話畀你聽唔止搞你啲仔女，將會搞埋你祖宗十八代

人地仔女就打
自己仔女就保

勁呀黑警
中學生都打

已經逼左3個月, 呢2個月警犬暴力不斷升級, 但大家仲停係連藍屍都唔夠膽打, 講咩好？

狗仔女有便衣接放學？ 係咪可以伏擊

推 黑警死全家

個校長仆街成咁

我地要下次救人 救唔到就打到班仆街比我地救

又真係喎,平時咇都唔行
依家接放學即係每日有固定路線
哇, 好危險, 好擔心

屌你老母咩學校黎?

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

睇定D 新疆集中營片
練習定 到時會容易接受

垃圾香港人

屌你老母
死黑警

蝦夠細路未

好撚嬲呀屌你老味， 連中學生都搞，幾撚時搞埋小學生

一個藍屍就拖到幾十個手足 事後仲可以用自己對腳行返出去
真係唔知講咩好

報警校長志願當差

尋日嗰單嘢班左膠真係戇撚鳩叫人哋停手唔好打喎痴撚線， 一停手就有班手足畀人拉咗

黑警死全家

屌你 推呀

content not found

push

屌你老母

班撚樣依家內心好脆弱

死黑警我屌你老母臭化閪

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

正仆街！！！

何中校長住邊？ 車泊邊？ 有冇人知 知就放老豆搵仔啦

on9

痴線，777同黑警死全家

黑警生仔無屎忽正一冚家產

最嘔心Ｄ犬同校長最後扮好人，含忍啦

係咪要迫最強嗰班人出嚟，佢哋出咗嚟就冇人可以制止佢哋做任何事， 黑警同埋政府官員將會付出有史以來最沉重嘅代價

攞課關你班警察撚事?又冇搞到你做乜打尻d學生

已經泯絕人性

左膠唔係同路人
唔該好似拖白頭佬咁一野拎開佢

屌你老母 你地班狗既仔女就係人 人地嗰d就唔係？？

班狗係冇人性

最後一步係邊步？

食屎狗

你班賤種黑狗啲仔女既下場會慘過呢班學生好多倍

咁既人唔配為人師表

dllm, 恰學生

屌啲狗

要明嘅就會明，唔需要畫公仔畫出腸

你老母班仆街 依間乜撚中學黎架屌

所以香港人同中共一鳩樣，日日話後果自負之後又繼續俾人打調頭走

屌佢老母

左膠都要死全家
我諗加埋都害咗100幾個手足

好中二病feel
不過你做得出我實支持

最後一步即係點？
次次都最後一步

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

嘅然係咁，的啲犬兒入校內廁所。做乜自己諗

爆左肛。。。。

打醒左膠割唔割？

何謂最後一步

照明嘅始終都會明，唔需要畫公仔畫出腸， 亦都唔需要冷氣軍師說三道四

推 香港人係得番最後一步可以行 共匪入面維穩 唔會有好轉跡象

做家長既俾壓力學校啦, 讉責黑警啦diu

最強係指...？

DLLM
死黑警
著住口服揹住書包都咁樣對學生
係咪CLS

巴打帶返頭盔好喎

屌你老母黑警

咩垃圾學校黎

屌中學生都搞

聽過好多次啦

有無黑警編號?

黑警屌你老母

個校長 麻包袋處理

e+連着校服都有罪

仆街，拆咗間學校佢

次次都係咁講架啦
721又話乜燒村屠村
殺狗都講左個幾月

CLS

dllm 中學生都咁重手

黑警死全家
教畜闔家剷
缺一不可

其實點解仲要忍？

主動搵狗/藍絲 都知大家真係唔會
但如果咁岩係你身邊
可唔可以應承我...

人地個仔女就唔係人????

Push

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

屌你老母死黑犬

片

死 link

係咪連隔離救恩既學生都打埋?

Pushhhh

真係戇撚鳩

中學生都搞

屌

今晚圍佢老母

到底犯咩法要咁樣追打著住校服嘅學生

全民皆兵
唔係
狗都當你係敵人咁打架啦

你個仔就寶 人地個女就草 屌

佢地就係知香港人奈唔到佢地咩何先可以目無法紀

Pish

睇唔到佢地有幾大攻擊性 你地都痴撚線

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

推爆佢

中學生都可以勇武 自己諗下可以點做

所以你係出嚟笑鳩啲手足唔做嘢？定係你想煽動啲手足做嘢？

條link無左

癡撚線
呢個咩校長黎架

人地係出面聲援同區學生
你一落車就狂追
屌你老母而家人地搶野定殺人呀仆街

一定要搞佢地仔女

所以警察子女聽住
你地大撚鑊了

中學生都俾你搞。

校長：落閘

行咇路線1 狗署-->狗私竇-->學校
行咇路線2 學校-->狗私竇-->狗署
麻 包 袋

撲低話人仆親，死仆街

up

唔好原諒黑警正苦！

大家唔該twitter出去啦屌 幫幫手做少少嘢 tag #hongkong #chinazi #hongkongpolice 就得

日日都話最後一步到底幾時係

可以發起行動一齊搵校長傾計嗎？

魔警dllm

Dllm

繼續啦
等睇首宗狗子抵受不住同輩壓力而跳樓
我屌你老母黑警全家落地獄

罷課都要比狗打 睇相唔講以為d中學生帶左炸彈係個袋

妖

用盡陰濕招。

淋水最簡單，等佢啲書報廢，全身全日濕，無地自面已經夠玩，尤其係女，入左廁格反鎖佢，再係出面玩水，無仇報。

屌屌屌

放狗

屌你老母 你話點樣可以唔搞啲狗仔呀
可惜我已經讀完書
唔係一定杯撚到佢地唔敢返學

仆街黑警！！！！！

淨係識恰細路

用盡陰濕招。

淋水最簡單，等佢啲書報廢，全身全日濕，無地自面已經夠玩，尤其係女，入左廁格反鎖佢，再係出面玩水，無仇報

死黑警 後果自負

含家產仆街校長..圍撚柒佢學校屌佢老母

如果捉入狗屋 又話搜到大量汽油彈嫁啦

721831

拉人告啲咩

我忍唔撚住啦，打9佢地狗仔狗女

D老師無一個肯走出黎幫學生DLLM

再唔玩麻包袋 玩犬二代 真係對唔住咁耐以來被濫捕 被打傷既手足

你唔係到今日仲要問呀?咁撚天真架咩

死黑警無仔送終

cls 著晒校服學生都打。。
好啦，遲d黑警仔女比人打死 掟落樓個陣唔好問點解

依班中學生真係好勇敢

非法集結

藏有攻擊性武器

襲警

呢三樣野基本

Dklm 冇啦啦捉尻人地 中學生嚟咋 班狗係唔係食藥食撚到痴撚曬線

仆街黑警

we don’t start a war
but must always be ready for it

呢個校長正人渣，必遭天譴！

係時候清算呢間19學校

推上CNN 推上BBC

報仇未必係一時既事，可能係幾個月幾年十年十幾年
君子報仇，十年未晚

做多d 衰野
大家睇唔過眼就會反擊

10.1

加辣，要美國國會sanction埋警隊及其成員

屌那星，黑警咁搞啲學生

有片

屌你老母！

黑警
淨係識打學生
轉頭又叫人放過自己啲仔女

救恩學生

自己仆

Cla

校長有無揸車返學呀
架車係咪有啲唔太乾淨呀

cls

屌 唔幫唔撚係人
學生做左乜
唔返學要比你打?
憑乜野罪拉人?

退100000000000步拉人都算
要去到追打?

屌

屌你垃圾黑警
可以瘋狂落街文宣了 爭取普通媽媽支持

-----------------------------------------------------------

BTW 幫推行動POST

校長應該要出黎保護學生 仲縱容班人恰學生？

好似就係校長報警

其實同藍屍真係唔洗講太多，無用。
直接開波

逼人搞佢地仔女

我想問佢犯左乜撚嘢法到撚柒底 屌佢老母大撚哂？

以前係學校打交打到爆江都係報救護唔報警，門口有人接放學都無黑警黎。
搞擺課犯左邊條法令你要9秒9報警？黑警仲要飛身撲落去見曬紅？
香港教育同香港黑警都係一撚樣。
想學生們唔杯葛你班狗仔狗女都難

仆街死黑警，學生都搞

仆街報警落閘 呢啲校長要清算佢

痴撚線

著校服都要搞???又係暴徒僑裝呀?

p

麻包袋又冇？欺凌狗二代又冇？藍屍又唔俾打？
俾人蝦到上心口啦

屌係啊

禍必及妻兒

今晚有冇人落大埔？

圖入面個啲全部都係救恩學生

同問！！

屌 死黑警

何俊仁：準備打官司告警察！！（有片）

影撚住講大話 DLLM

校長收工唔怕架咩

痴撚線學校唔保護學生不特止 仲助紂為虐

撳錯負評 Sor

有曬片架屌佢老母

推到見報啦

街坊救下d小朋友啦

They'll pay for it

飽街校長

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

屌你老母死黑警同個仆街校長

我明同學仔你地好嬲 但千其唔好一齊去圍校長室
唔係可能會有大過

Btw聽人講中學有幾多缺點大過第時讀大學做野都無影響既

俾狗撲跌嗰幾個唔係何中嘅學生係隔離間救恩嘅學生我諗佢地應該係去聲援

我屌呀

自己睇啦屌你老母
自己仆親???????你老母臭系
收皮啦恐怖份子

最撚叻咪蝦細佬囉班人渣垃圾

呢間冇黑警子女讀?

屌你老母仆街陷家剷

校長

係就快 9up 左好耐

記得30年多前64我們小時候，還記得爸媽拉着我們的手,同心協力為內地學生禱告籌款！
到現在30年後我哋香港學生爭取自由民主，內地人哋完全係冇支持,冇任何幫助,還落井下石.呢啲咪反骨仔囉!
現在係時候,到勇武爸媽出場.撐撐孩子們

人地仔女就打到仆街 自己仔女未返學就話被欺凌要保護 警察真好野

屌你咪就係出口術囉屌你網上兇狠, 把撚咩廢閪

有時想問下有無手足搵到班狗既祖墳
一齊去拜祭下多謝佢地生左個乖仔乖女貢獻社會

救恩校長可唔可以追討何中條八婆? 亂call癲狗連累埋救恩學生

大埔街坊 幫手落去接校長放學

推，中學生都恰

條LINK睇唔到有冇其他LINK?

屌啦 垃圾校長

SOR 碌碌下COMMENT見到LINK 啦

又要威又要帶頭虧
躝啦屌你老母死廢物
幾時出山呀

以家都唔撚洗開新戰線

18區學校就係新戰線

大埔何中有個咁既廢人無腦藍屍係到, 你話點冷郤到丫

麻煩勇武退場

留返俾家長、師兄師姐、姨媽姑姐, 由中立/和理非直接變身做勇武

遲D有個師奶羅住兩袋餸同隻狗死過都唔撚出奇

今日先知學校係幾咁黑暗，呢d校長老師唔死都冇用!!!

打埋隔籬學校學生

香港人唔會啦 721 831仲唔夠衰咩

犬兒還眼

圖中唔係嗰間中學既學生，係隔離嗰間既學生，所以個校長先捨得報警？

屌你老母你班仆街狗！
專揀細路蝦！嬲撚死人

死仆街

推到佢仆街

孔教學院
網址：
電郵： info@confucianacademy.org.hk

孔 教 學 院 大 成 何 郭 佩 珍 中 學
Confucian Tai Shing Ho Kwok Pui Chun College
香港新界大埔富善邨
Fu Shin Est., Taipo, N.T., HKSAR.
852-2666-5926
852-2660-7988
info@chkpcc.net

成班警狗痴撚線

請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!
請分享，好人一生平安!

我諗現在香港人仲未敢麻包袋既，但係好擔心冇瞻既香港人用錢黑吃黑呀
黑社會收錢就做野架啦話之你黃定藍，要平既仲可以揾大陸佬
做果d你唔敢做或不屑做既野
真係怕警察收工有危險，警察子女，警嫂仲危險（怕佢搞完仲拍埋片）

香港人好撚細瞻不過臭錢仲有幾個...我好擔心呀，你地千其唔好咁做呀

幾時先見到狗仔狗女受

有冇人分享下開學日撚狗仔女嘅開心事振奮下人心

欺善怕惡最叻

屌你老母搞我中學師弟,仆街黑警

好嬲 我地市民當班學生係自己小朋友細路妹咁錫 校長做過啲咩

淨係知車牌FJ2489

根本同一血脈

校長自己報警拉自己學生
落閘唔比自己學生入學校

你班狗搞到人地啲仔女流哂血受哂傷，他朝君體也相同

呢班係隔離救恩學生嚟
救恩校長出嚟幫學生啦

仲同左膠藍絲講道理果d真係on撚鳩
夠人起手就打撚到佢地仆街仲好

人地啲仔女就係曱甴，狗既仔女就係人

食屎啦死黑警

有晒證據你警察打學生
唔好講報仇唔好 暴力唔好
一眼還一眼啦賤畜

最後校長同個救恩老師出左黎,個老師陪左個學生入院
利申 救恩個校長都藍,只係無梁秋雲咁藍

黑警正仆街

係連其他學校嘅學生都出事

點解要咁做

你間學校正仆街

學校出賣學生等同第二次人道災難，必須正視

梁秋雲校長 我祝你全家世世代代落地獄

痴撚線
仲配做人老師咩？
咁對學生
有無良知

我都諗緊 個校長真係唔會內疚？
定係覺得政見不同嘅學生就抵撚死？
我如何相信咁嘅仆街校長仲點作育英才？
痴撚線

扮中立大愛，實質只係唔想影響校譽

你哋個良心去咗邊？

908領事館

浩園開始多「人」

你地既仔女會慘一百倍 我屌哂你地老母

黑警 hi hi

返學真係好危險
全港停課啦

DLLM

琴日禁固 今日報警
一人一火

禍必及家人

瘋狗

死黑警幾撚時死

屌仲要跑果班係隔離學校救恩學生
仆你個街何中校長

過街老鼠人人喊打
不要說黑警、狗，試著說過街老鼠

成班其他學校既學生係人地學校門口叫囂，人地校長報警有咩問題？

屌 垃圾學校唔保護自己學生 dllm

popo呃人都廢事仆街點會咁大獲

就算曠課, 都唔洗搵警察去捉d學生掛, 痴9線

你都知隔離校呢，咁成班去人地學校門口叫囂，請問校長報警有咩問題？

屌你老母 夠膽去何中門口講

佢地就係睇死你地唔敢將武力升級
唔敢還拖和理非既心態
明目張膽打學生再含血噴人又點？
反正有班左膠同藍絲幫住
你班黃絲連罷工都要諗咁耐
可以惡得去邊pprb又唔會理你
全部都係我既人 你點同我打？

block 鳩你條撚樣
推

啲狗s又想老強非禮？

垃圾

屌你老母，垃圾

個校長枉為人師

今晚黎何中門口 慢慢講道理囉

驚你就縮返你個龜頭入去

答左我問題先啦，只講立場不問是非既垃圾

出黎何中 大把人當面答你阿

好嬲阿

然後乜都做唔到

好撚威呀你

咁既垃圾學校真係退學算尻數罷啦

真係痴撚線班黑警

中學生都蝦
食屎啦死黑警！

［經濟求續］文宣派發計劃

連登講完無人知，用文宣派出去啦。

第一喺學校門口外面叫囂請問犯咗咩法？
第二除咗班中學生之外 片段有另一班街坊一樣有叫點解淨係沖中學生？
不過算撚數啦p牌仔同你講都嘥撚氣

請問咩叫非法集會？

根據《公安條例》第18條，非法集結定義為，(1)：凡有3人或多於3人集結在一起；(2)：作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為；(3)：意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結。

聽講中曬三樣先叫非法集結唔係三個人以上最聚埋一齊就係非法集結

打學生！

9月8見

請問班中學生叫下口號點破壞社會安寧點挑釁？

一班人叫囂挑釁，校長受驚報警

直接BLOCK 柒條MON POST 狗啦 非法集會?
你老母番學叫非法集會呀
有人聚集就叫非法集會....
日日番公司拉撚晒D人去食LUNCH 丫笨
法律唔係唔比你班垃圾差佬任UP 定罪GA
黑警死全家你仔女做雞做鴨做黑社會比人屌呀

話你呀社會垃圾 格仔餅00

不如你cut段片段出嚟邊度睇到挑釁？

直接BLOCK 柒佢唔撚洗理呢D MON POST 狗仔狗女差狗藍絲狗

學校上堂，一班人係外面叫囂係咪破壞社會安寧？同埋睇片佢地唔係叫口號，係叫囂挑釁

書已經讀得唔撚多㗎啦，仲問人咩叫非法集結都唔該上google查下先啦？查撚完就話人哋挑釁，片呢？

fb有晒片自己睇

講咗咁耐片呢？

又要搏又要冇片，連你唔知咩叫非法集結我都搵埋畀你啦好心你要屈鳩人咪搵出嚟睇下囉

正仆街

行最後一步=俾人打得甘啲

我係黨犬我就想你再行多幾步喇

身有屎咩

驚乜

唔洗走直接吊九狗

我屌你老母有咩問題!

推！

Block

之後會打得仲勁

起底

食屎啦何郭佩珍校長 救恩學生俾你累死

831

我只搵返段咁短既者，長果段未搵到，請問呢d叫叫口號？

見到你老母同幾個男人係油麻地公廁扑野叫得好大聲真係破壞社會安寧，中出完伯母仲流到成地精，你啲細佬妹搞到啲地方好污糟

你老母好似俾人屌死咗喇，不過唔敢行埋去，成身性病驚傳染。唔講喇，痾舊屎上去先

校長落閘? 屌你老母

支持，民事索償警方及黨鐵。全民訴訟

仆街啦學校黎架屌你老母

屌你老母呀只講立場不問是非既垃圾

有冇人睇過條片
條片好有潛力上國際新聞
外國人好重視小朋友權益
比人睇下極權點對小朋友
推爆佢 推到有外媒報導

學生點解要跑 都冇做錯事

721, 2 條撚犬走頭 popo

一個粗口字眼都冇，淨係講大埔以你為恥， 就叫做挑釁，你唔係以為呢度係大陸呀嘛大陸仔？ 希望你有更多長嘅片段

( Show Blocked User - 格仔餅00 )
洗撚同佢講咁多咩

睇死你香港人唔敢升級

哦，一大班人係人學校大叫，破壞學校，社會安寧，咁報得警未呀？

你鍾意咪返大陸囉支那仔

我喺片段入面呢淨係見到人哋大叫啫，就冇見到破壞學校同破壞社會安寧，麻煩你搵多啲片段出嚟證明

支那仔真係未聽過支那豬就聽得多

成班人係人地學校門口大叫，人地學生仲使唔使上堂？唔係破壞安寧係乜？

佢屌人哋只問立場不問是非呀嘛我咪同佢講下道理囉

係中共急, 唔係我地急
等美國開會立法
睇下D高官點比人清算

你片段呢淨係見到人哋嗌咗一句，好想知道點樣破壞法， 再退一萬步嚟講上堂嘅係學生佢哋有冇覺得被破壞呢你又知道？ 你都係靠估咋嘛

第日香港重光你班黑警學烏克蘭嘅防暴跪地懺悔香港人都唔會原諒你哋

Cls 仆街校長助紂為虐

點呀格仔餅仲有冇片呀咁就玩撚完啦我對你真係好失望囉？

垃圾何中

事實一班人係人地學校門口外面叫囂，校長受驚報警，警察去拉人全程無問題，你呢d叫盲撐

片？ 冇片你講乜嘢都得㗎喇

仲有睇唔到冇問題？ 黑警撲低個中學生跟住同傳媒講佢自己仆低咁又點解釋？

就係睇死你班撚樣唔敢
次次都淨係識得咀炮

tui

解釋呀講呀， 唔係好撚鍾意駁嘴㗎咩？ 解釋啦仲唔解釋？

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

何郭佩珍中學校長 報警打自己學生

好似fc咗係張照光老師報警

成班雞飛狗走唔撲低點拉人？如果你話佢用警棍扑尻d學生我就會撐你

大家又好嬲

有哂片 屌你老母

最後一步係咩？？叫口號？

到呢個時候仲撑狗果啲人都不如
落地獄啦

幾時先到狗仔狗女有報應？

哦，即係校長報警，警察唔應該出現啦，明白晒

啱呀撲低就係拉人點解佢要唔認撲低中學生，要個中學生話自己仆低？

佢無打人就ok

冇打人都係行使暴力， 仲要講大話

on9黑警，惡啦繼續惡啦

我無睇訪問，我既重點亦只係學生叫囂校長報警，警察做野只係正常行為，乜都屌既叫盲撐

咪同條on9拗啦

唔搞到班狗仔狗女自殺唔撚叫連登狗

你屋企係邊呀，搵人日日係你屋企門口大叫唔好報警呀

冇睇訪問咪去睇下囉，使唔使搵埋畀你呀？ 你嘅重點係只要係黑警你咪繼續撐， 同埋聽聞呢係冇拉到人㗎， 如果並不是拘捕但非法使用武力嘅話呢， 唔知黑警又犯咩法呀

哦，成班又無犯法，做咩要雞飛狗走呀，明明大條道理架，又可以屌黑警

文盲？

黑警比天收

你唔係盲既睇到片都話非法使用武力，唔係盲撐就on9

冇拘捕人但係撲低人仲要屈鳩個中學生係自己僕低咁都唔叫非法使用武力？

On99

哦，照你咁講根本無事發生警察唔應該出現啦

當進行拘捕嘅時候黑警係有權使用合法嘅武力但係今日係冇進行拘捕， 都一樣使用武力咁唔撚係非法呀？

佢哋應該出現去了解現場情況，唔係見到人哋跑走就去撲低人

咪理條友啦

叫佢出黎講又唔敢

Block咗佢咪算 成個post清靜哂

我嘗試同佢講下道理吖嘛， 點知同佢講東佢又講西

所以由佢地跑走晒？然後同空氣了解情況？

呢種一係警犬 一係藍c廢老

哂自己時間

照你咁樣講任何人喺差佬面前跑走，佢都可以使用合法武力喇喎？

我當佢狗咁樣撚咋嘛， 同佢講完佢又應返我嘅有乜所謂

呢d情況以前個年代警察接報通常都係落去叫d學生走就算
而家個個特種部隊上身，一黎就衝去㯲低d人
隨時有學生驚就跑咗出馬路

警察接報有一班人係學校門口叫囂，然後警察再達現場見到果班人，果班人雞飛狗走，然後警察就唔準追，然後同空氣了解情況，明白晒啦

真
香港勇武潔辟
比人打死都係靠個口抗爭

條片冇左？

喂喂喂， 你條片呀係啲黑警呀一落車就跑去捉人呀人哋唔撚跑呀？

了解現場情況同跑去撲低人係兩回事

有無追錯人？

有， 追撚完冇進行拘捕行動就係追撚錯

佢地跑走晒同空氣了解情況？

冇街坊咩

你真係痴撚線，同d盲撐撚講野就真係on9,係咁

笑撚咗，自己唔夠人講

十倍奉還

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

屌你老母黑警一個都唔可以放過

係時候由我地保護返自己嘅小朋友
首先「保護」好佢地嘅狗細路

條link睇唔到

而家出街見到黑警，身邊好多路人都會兜遠啲走啦

前日搭地鐵見到有十隻狗喺長沙灣月台行過直情成車人突然靜曬，有啲仲向後個車箱行同埋唔敢靠近車門

睇唔到 有無backup

全部都要清算

條link睇唔到？

我有backup㗎但係唔識點樣放條片上網

撲下狗仔女囉

幾時去ICAC報案

呢期ICAC好似好低調，淨係721事件民主黨出手先至令佢哋蒲過一下頭話會調查。

大家成日話要政府成立獨立調查警察嘅委員會，但係1974年香港就已經成立咗一個，嗰個就叫做ICAC。

雖然ICAC今日俾人話係冇牙老虎，但係我仍然相信入面嘅執行處仍然係好想郁手，但係好可能欠缺嘅係市民嘅主動舉報，而警隊對ICAC相信仍然係有一定嘅忌諱，如果市民集體去就呢幾個月嚟嘅事件逐單舉報，利益衝突公職人員行為失當都可以，ICAC點都要開FILE，最後查唔查到一回事，但係一定會觸動警隊神經，會唔會投鼠忌器唔知，或者會製造出第四次警廉衝突，令ICAC變助攻，而如果狗夠膽係ICAC地頭郁手我諗ICAC都會忍唔住。

907 入機場！
908 美領見！